apple watch s5當跑步手錶用好唔好？有冇人用緊

apple watch s5當跑步手錶用好唔好？主要測下距離同速度

唔好。買左借黎用就得，特登買黎跑就無謂。又貴又唔專業。一千多啲買隻跑步錶好過佢多多聲。

一千多佳明都買唔到啦

唔睇步頻 vomax呢d technical野
applewatch好老實已經夠

Casual跑步ok gei
我用s3有時個心跳detect唔到

如果平時電話跟身 冇買apple watch 既需要
買隻運動錶好過

二手

認真跑步只推介Garmin
綜合能力就apple watch 5 la

買錶梗係買隻平時都戴到la

專登黎淨係一星期跑2次其實仲蝕,

aw3 或者aw5 啦

用緊116515計時

跑步都要帶錶

步驟同VOMax 都有喎

Sor, 步頻

apple watch3 有冇?